駱惠寧拒絕攬炒 中聯辦而家最撚驚我地出番黎示威

咩都話送頭 就唔使再攬炒 返屋企訓覺等2047到啦柒頭

唱幾首歌都要秒速驅散 真係好撚驚

攬炒左就無錢出人工比黑警

香港人 重回2019 既氣勢

大家仲記得咩叫「攬炒」

黑警阻人搵食

和你SHOP

真

和你shop，全港各大商場進行，lunch time一次，dinner time一次，呢鋪你班奶共生意佬仲唔仆街